Инструкция по установке модуля Cackle комментариев.


Данное решение позволяет интегрировать комментарии Cackle в сайт на PHP и включает:

    Синхронизацию комментариев с Cackle в вашу локальную БД
    Отображение комментариев в видже html для индексации


Установка

Для информации: Файл cackle_admin.php ялвяется админкой для данного решения. Туда
вводятся API ключи, проивзодится синхронизация, и экспорт комментариев.

    1.Необходимо убедиться, что модули pdo & curl extentions активированы в php.ini
    вашего сервера: для этого нужно
    найти строчки: extension=pdo.so extension=pdo_mysql.so и раскомментировать их.

    2.В cackle_api ввести данные к БД, префикс бд, названии таблиц с комментариями и постами, и их поля
    3.(Этот шаг можно пропустить если у вас на сайте нет таблички с комментариями,
    то она создасться автоматически..) Sql создания находится в
    функции cackle_db_prepare(). Если вы здесь сделаете какие-то изменения, то и в
    функции insert_comment файла cackle_sync.php необходимо изменить соответствующие поля.
    4.На странице cackle_admin.php ввести ключи с админ панели Cackle -> Комментарии
    -> Установить и нажать Activate
    5.Вызвать библиотеку на нужных страницах. Пример вызова библиотеки в файле page.php.
